有無ou既ching呀

話說細佬我收到個offer 咁好啦我係31號個deadline就交左錢 點知自己白癡老人癡呆唔記得sd email去ou 係咪無得救？

下世再入過ou啦

拿拿林打去學校問啦

Tmr